smt 2.5gb plan

cmhk儲值卡轉台
有冇優惠？

幾錢先得架?

Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生

想問係咩台?